(巴入) 到底有幾多人真係會被絲加tg

個d放低tg比搵人post我見99%都係巴搵絲,但有幾多絲真係加過你地

冇呀

同緊一個巴打傾已經三個月

對上一次六個

男男?

高登冇絲打

識左8個巴打 有6個做左男朋友 2個sp

絲打一定好靚女

有個好好人又cute 嘅絲打add 左我

媾左未

無媾
留tg係想揾個人傾下計
唔係想揾食

傾左好耐?

幾日啦 交換左相

張相有冇p過

唔係講笑
有成三十個絲打既tg

有次賣野比絲打 幾靚女 細細粒

有呀 咁又點

唔會有

20個以上，但九成傾唔長。

儲左幾耐先有咁多人

三至四日左右

但到左近幾日幾乎完全冇人加

加我

利申：絲